美眾議員麥高文：如果北京在港強制實行嚴苛的國安法，政府是時候暫停香港的特別經濟和貿易待遇

Push

係咪品實行就唔暫停

推

攬炒吧